#  Enunciados PAU Ciencias Generales todas las comunidades autónomas  

La tabla es una recopilación visual: se puede acceder directamente a los ficheros en carpetas en [drive.fiquipedia  PAUxComunidades/cienciasgenerales](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/tree/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales). Comentarios tras la tabla. En las cabeceras de las tablas se intenta enlazar la página de cada comunidad con enunciados y en ocasiones soluciones oficiales.  
**Se ponen detalles sobre cada fichero como información emergente al pasar el cursor sobre cada icono, cada bandera enlaza a una página oficial de enunciados de esa comunidad autónoma**  
**Tabla revisada 5 diciembre 2024**  
| **Curso** |  <div style="width:30px"/>[![Andalucía](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9a/Bandera_de_Andalucia.svg/50px-Bandera_de_Andalucia.svg.png "Andalucía") ](https://www.juntadeandalucia.es/economiaconocimientoempresasyuniversidad/sguit/)  | <div style="width:30px"/> [![Madrid](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9c/Flag_of_the_Community_of_Madrid.svg/50px-Flag_of_the_Community_of_Madrid.svg.png "Madrid") ](https://www.ucm.es/evau-)  | <div style="width:30px"/> [![Cataluña](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Flag_of_Catalonia.svg/50px-Flag_of_Catalonia.svg.png "Cataluña") ](http://www.selecat.cat/)  | <div style="width:30px"/> [![Comunidad Valenciana](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Flag_of_the_Valencian_Community_(2x3).svg/50px-Flag_of_the_Valencian_Community_(2x3).svg.png "Comunidad Valenciana") ](https://innova.gva.es/es/web/universidad/informacion-pau)  | <div style="width:30px"/> [![Galicia](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Flag_of_Galicia.svg/50px-Flag_of_Galicia.svg.png "Galicia") ](https://www.ciug.gal/gal/pau)  | <div style="width:30px"/> [![Canarias](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/Flag_of_the_Canary_Islands.svg/50px-Flag_of_the_Canary_Islands.svg.png "Canarias") ](https://www.gobiernodecanarias.org/educacion/web/bachillerato/pau/pau/index.html)  |<div style="width:30px"/>  [![Castilla y León](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/Flag_of_Castile_and_León.svg/50px-Flag_of_Castile_and_León.svg.png "Castilla y León") ](https://pruebasdeacceso.uva.es/1.ebau/)  | <div style="width:30px"/> [![Castilla-La Mancha](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/Flag_of_Castile-La_Mancha.svg/50px-Flag_of_Castile-La_Mancha.svg.png "Castilla-La Mancha") ](https://www.uclm.es/es/perfiles/preuniversitario/acceso/pau/modelosycriteriosdecorreccion)  | <div style="width:30px"/> [![País Vasco](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Flag_of_the_Basque_Country.svg/50px-Flag_of_the_Basque_Country.svg.png "País Vasco") ](https://www.ehu.eus/es/web/unibertsitaterako-sarbidea/pruebas-de-acceso/examenes-de-cursos-anteriores/bachillerato-y-ciclos-formativos-de-grado-superior)  | <div style="width:30px"/> [![Murcia](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a5/Flag_of_the_Region_of_Murcia.svg/50px-Flag_of_the_Region_of_Murcia.svg.png "Murcia") ](https://www.um.es/web/estudios/acceso/estudiantes-bachillerato-y-ciclos-formativos)  | <div style="width:30px"/> [![Extremadura](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/Flag_of_Extremadura%2C_Spain_(with_coat_of_arms).svg/50px-Flag_of_Extremadura%2C_Spain_(with_coat_of_arms).svg.png "Extremadura") ](https://alumnado.unex.es/pau/)  | <div style="width:30px"/> [![Aragón](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/Flag_of_Aragon.svg/50px-Flag_of_Aragon.svg.png "Aragón") ](https://academico.unizar.es/acceso-admision-grado/evau/exame)  | <div style="width:30px"/> [![Asturias](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3e/Flag_of_Asturias.svg/50px-Flag_of_Asturias.svg.png "Asturias") ](https://www.uniovi.es/estudia/grados/sobrelosgrados/ebau/examenes)  | <div style="width:30px"/> [![Baleares](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Flag_of_the_Balearic_Islands.svg/50px-Flag_of_the_Balearic_Islands.svg.png "Baleares") ](https://estudis.uib.es/es/estudis-de-grau/Com-hi-pots-accedir/acces/batxiller/ModelsExamenPBAU/)  | <div style="width:30px"/> [![Navarra](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/36/Bandera_de_Navarra.svg/50px-Bandera_de_Navarra.svg.png "Navarra") ](https://www.unavarra.es/sites/estudios/acceso-y-admision/evau-para-estudiantes/desarrollo-de-las-pruebas.html)  | <div style="width:30px"/> [![Cantabria](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/30/Flag_of_Cantabria.svg/50px-Flag_of_Cantabria.svg.png "Cantabria") ](http://web.unican.es/admision/acceso-a-estudios-de-grado/evaluacion-de-bachillerato-para-el-acceso-a-la-universidad)  | <div style="width:30px"/> [![La Rioja](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Flag_of_La_Rioja_(with_coat_of_arms).svg/50px-Flag_of_La_Rioja_(with_coat_of_arms).svg.png "La Rioja") ](https://www.unirioja.es/administracion-y-servicios/oficina-del-estudiante/ebau/examenes-y-criterios/)  | <div style="width:30px"/> [![UNED](http://portal.uned.es/NUEVOWEB/IMAGENES/logo_uned.gif "UNED") ](https://unedasiss.uned.es/examenes)  | 
|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|
| 2024 <br>-<br> 2025 | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/andalucia/2025-mo-andalucia-cienciasgenerales-exam-orientaciones.pdf "Andalucía 2025 modelo y orientaciones") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/madrid/2025-mo-madrid-cienciasgenerales-exam-soluc.pdf "Madrid 2025 modelo") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/catalu%C3%B1a/2025-mo-catalu%C3%B1a-cienciasgenerales-exam.pdf "Cataluña 2025 modelo") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/catalu%C3%B1a/2025-mo-catalu%C3%B1a-cienciasgenerales-soluc.pdf "Cataluña 2025 modelo soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/catalu%C3%B1a/2025-mo-catalu%C3%B1a-cienciasgenerales-orientacions.pdf "Cataluña 2025 orientacions") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/valencia/2025-mo-valencia-cienciasgenerales-exam-criterios.pdf "Valencia 2025 modelo") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2025-mo-galicia-cienciasgenerales-exam.pdf "Galicia 2025 modelo")  | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/canarias/2025-mo-canarias-cienciasgenerales-presentacion.pdf "Canarias 2025 modelo presentación") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/castillale%C3%B3n/2025-castillale%C3%B3n-cienciasgenerales-Estructura%20de%20examen%20y%20criterios%20de%20correcci%C3%B3n.pdf "Castilla y León estructura examen y criterios de corrección") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/castillalamancha/2025-mo-castillalamancha-cienciasgenerales-exam.pdf "Castilla-La Mancha 2025 modelo") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/paisvasco/2025-mo-paisvasco-cienciasgenerales-exam-criterios.pdf "País Vasco 2025 modelo con criterios") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/murcia/2025-mo-murcia-cienciasgenerales-exam.pdf "Murcia 2025 modelo") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-mo-extremadura-cienciasgenerales-exam-criterios.pdf "Extremadura 2025 modelo examen y criterios")  | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/aragon/2025-mo-aragon-cienciasgenerales-exam.pdf "Aragón 2025 modelo") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/asturias/2025-mo-asturias-cienciasgenerales-exam.pdf "Asturias 2025 modelo") |  | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/navarra/2025-mo-navarra-cienciasgenerales-estructura.pdf "Navarra 2025 estructura") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/cantabria/2025-cantabria-cienciasgenerales-saberes-estructura.pdf "Cantabria 2025 saberes y estructura") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/cantabria/2025-mo-cantabria-cienciasgenerales-exam.pdf "Cantabria 2025 modelo examen")   | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/rioja/2025-rioja-cienciasgenerales-estructura-criterios.pdf "Rioja 2025 estructura y criterios") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/uned/2025-mo-uned-cienciasgenerales-guia-assis.pdf "UNED 2025 guía y modelo") |
| 2023 <br>-<br> 2024 | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/andalucia/2024-mo-andalucia-cienciasgenerales-orientaciones.pdf "Andalucía 2024 modelo y orientaciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/andalucia/2024-ord-andalucia-cienciasgenerales-exam-titular-a.pdf "Andalucía 2024 ordinaria titular A") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/andalucia/2024-ord-andalucia-cienciasgenerales-exam-suplente-a.pdf "Andalucía 2024 ordinaria suplente A") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/andalucia/2024-ord-andalucia-cienciasgenerales-criterios.pdf "Andalucía 2024 ordinaria criterios") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/madrid/2024-mo-madrid-cienciasgenerales-exam-soluc.pdf "Madrid 2024 modelo") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/madrid/2024-ord-madrid-cienciasgenerales-exam-soluc.pdf "Madrid 2024 ordinaria con soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/madrid/2024-ord-coi-madrid-cienciasgenerales-exam.pdf "Madrid 2024 ordinaria coincidentes examen")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/madrid/2024-ext-madrid-cienciasgenerales-exam.pdf "Madrid 2024 extraordinaria examen") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/catalu%C3%B1a/2024-06-catalu%C3%B1a-cienciasgenerales-exam.pdf "Cataluña 2024 junio") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/catalu%C3%B1a/2024-06-catalu%C3%B1a-cienciasgenerales-soluc.pdf "Cataluña 2024 junio soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/catalu%C3%B1a/2024-09-catalu%C3%B1a-cienciasgenerales-exam.pdf "Cataluña 2024 septiembre") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/catalu%C3%B1a/2024-09-catalu%C3%B1a-cienciasgenerales-soluc.pdf "Cataluña 2024 septiembre soluciones") | [💬](https://dogv.gva.es/datos/2023/03/27/pdf/2023_3160.pdf "No se imparte en 2º hasta curso 2024-2025") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-mo-galicia-cienciasgenerales-exam.pdf "Galicia 2024 modelo") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-galicia-cienciasgenerales-circular.pdf "Galicia 2024 circular") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-galicia-cienciasgenerales-orientaciones.pdf "Galicia 2024 orientaciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-mo-galicia-cienciasgenerales-exam.pdf "Galicia 2024 modelo") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-ord-galicia-cienciasgenerales-exam.pdf "Galicia 2024 ordinaria examen")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-ord-galicia-cienciasgenerales-soluc.pdf "Galicia 2024 ordinaria soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-ext-galicia-cienciasgenerales-exam.pdf "Galicia 2024 extraordinaria examen")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/galicia/2024-ext-galicia-cienciasgenerales-soluc.pdf "Galicia 2024 extraordinaria soluciones")|  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/canarias/2024-mo-canarias-cienciasgenerales-presentacion.pdf "Canarias 2024 presentación que incluye modelo") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/canarias/2024-ord-canarias-cienciasgenerales-exam.pdf "Canarias 2024 ordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/canarias/2024-ord-canarias-cienciasgenerales-criterios.pdf "Canarias 2024 ordinaria criterios") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/canarias/2024-ext-canarias-cienciasgenerales-exam.pdf "Canarias 2024 extraordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/canarias/2024-ext-canarias-cienciasgenerales-criterios.pdf "Canarias 2024 extraordinaria criterios") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/castillaleón/2024-mo-castillaleón-cienciasgenerales-exam.pdf "Castilla y León 2024 modelo") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/castillaleón/2024-ord-fg-castillaleón-cienciasgenerales-exam.pdf "Castilla y León 2024 ordinaria fase general") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/castillaleón/2024-ord-fe-castillaleón-cienciasgenerales-exam.pdf "Castilla y León 2024 ordinaria fase específica") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/castillalamancha/2024-06-castillalamancha-cienciasgenerales-exam.pdf "Castilla-La Mancha 2024 ordinaria") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/castillalamancha/2024-07-castillalamancha-cienciasgenerales-exam.pdf "Castilla-La Mancha 2024 extraordinaria") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/paisvasco/2024-ord-paisvasco-cienciasgenerales-exam-soluc.pdf "País Vasco 2024 ordinaria con soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/paisvasco/2024-ext-paisvasco-cienciasgenerales-exam-soluc.pdf "País Vasco 2024 extraordinaria con soluciones")  | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/murcia/2024-ord-murcia-cienciasgenerales-exam.pdf "Murcia 2024 ordinaria") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-mo-extremadura-cienciasgenerales-exam.pdf "Extremadura 2024 modelo examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-mo-extremadura-cienciasgenerales-criterios.pdf "Extremadura 2024 modelo criterios") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-ord-extremadura-cienciasgenerales-exam.pdf "Extremadura 2024 ordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-ord-extremadura-cienciasgenerales-criterios.pdf "Extremadura 2024 ordinaria criterios") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-ord-coi-extremadura-cienciasgenerales-exam.pdf "Extremadura 2024 ordinaria coincidencias examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-ext-extremadura-cienciasgenerales-exam.pdf "Extremadura 2024 extraordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/extremadura/2024-ext-extremadura-cienciasgenerales-criterios.pdf "Extremadura 2024 extraordinaria criterios")  | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/aragon/2024-ord-aragon-cienciasgenerales-exam-soluc.pdf "Aragón 2024 ordinaria con soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/aragon/2024-ext-aragon-cienciasgenerales-exam-soluc.pdf "Aragón 2024 extraordinaria con soluciones") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/asturias/2024-ord-asturias-cienciasgenerales-exam.pdf "Asturias 2024 ordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/asturias/2024-ord-asturias-cienciasgenerales-soluc-criterios.pdf "Asturias 2024 ordinaria soluciones criterios") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/asturias/2024-ext-asturias-cienciasgenerales-exam.pdf "Asturias 2024 extraordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/asturias/2024-ext-asturias-cienciasgenerales-soluc-criterios.pdf "Asturias 2024 extraordinaria soluciones criterios") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/baleares/2024-ord-baleares-cienciasgenerales-exam.pdf "Baleares 2024 ordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/baleares/2024-ord-baleares-cienciasgenerales-soluc.pdf "Baleares 2024 ordinaria soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/baleares/2024-ext-baleares-cienciasgenerales-exam.pdf "Baleares 2024 extraordinaria examen") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/baleares/2024-ext-baleares-cienciasgenerales-soluc.pdf "Baleares 2024 extraordinaria soluciones") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/navarra/2024-ord-navarra-cienciasgenerales-exam.pdf "Navarra 2024 ordinaria") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/navarra/2024-ext-navarra-cienciasgenerales-exam.pdf "Navarra 2024 extraordinaria") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/cantabria/2024-mo-cantabria-cienciasgenerales-exam.pdf "Cantabria 2024 modelo") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/cantabria/2024-ord-cantabria-cienciasgenerales-exam.pdf "Cantabria 2024 ordinaria") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/cantabria/2024-ext-cantabria-cienciasgenerales-exam.pdf "Cantabria 2024 extraordinaria") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/rioja/2024-ord-rioja-cienciasgenerales-exam.pdf "Rioja 2024 ordinaria")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/rioja/2024-ext-rioja-cienciasgenerales-exam.pdf "Rioja 2024 extraordinaria") | [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/cienciasgenerales/uned/2024-mo-uned-cienciasgenerales-guia-assis.pdf "UNED 2024 guía con modelo") |

